關於藍屍廢佬變左顆草一事

你班一毛阻膠太空ac係你做既話我勸你快啲去自首
唔係既話就唔好係到代人認罪
被認罪呀？
去埋做律政司做呀麻戇鳩仔

呼籲連登仔再見到被認罪ac立刻block晒佢
唔好俾呢啲垃圾擾亂軍心

又想帶風向？我屌你老母呀

啱